P牌仔入一入嚟

想講喊個emoji
唔好再用錯
應該係用
因為＝😂笑喊
成日見到你地啲P牌用錯
下意識以為你地係假膠/五毛
唔該改下手勢

Btw
聽日見九龍見

光復香港 時代革命

好

雖然我p但我知左九年

前日先中完伏
（希望今次冇用錯）